Test backend ở local (thư mục backend): 
firebase serve --only functions,hosting : Để local host mỗi functions và hosting trong firebase.json thôi
hoặc
firebase serve

backend functions thường sẽ chạy ở port 5001 này => nơi đón api
http://localhost:5001/umaster-resourse-page/us-central1/app
còn nếu có web phía backend thì chạy ở port
localhost:5000

/////XỬ LÝ VẤN ĐỀ CORS KHI FRONT 8080 BẮN VỀ 5000 (XÀI FIREBASE SERVE)
https://www.youtube.com/watch?v=hbcnZ_GokBA


Nếu muốn xài các dịch vụ của firebase ở backend thì chạy
npm install firebase
sau đó thêm sdk vào


// Import the functions you need from the SDKs you need
import { initializeApp } from "firebase/app";
// TODO: Add SDKs for Firebase products that you want to use
// https://firebase.google.com/docs/web/setup#available-libraries

// Your web app's Firebase configuration
const firebaseConfig = {
  apiKey: "AIzaSyATq-wWOQ2328-4hYWJ-Maaa6wGlKJxHPE",
  authDomain: "umaster-resourse-page.firebaseapp.com",
  projectId: "umaster-resourse-page",
  storageBucket: "umaster-resourse-page.appspot.com",
  messagingSenderId: "345090573259",
  appId: "1:345090573259:web:b170dbf0dce37ffcd7ec4e"
};

// Initialize Firebase
const app = initializeApp(firebaseConfig);


--------------------------------
hoặc cài firebase admin chung luôn
---------------------------------




/////////////////////////// Sử dụng cache control để load nhanh hơn khi data đc cache về brower hoặc cdn để load nhanh hơn : https://www.youtube.com/watch?v=LOeioOKUKI8

res.set('Cache-Control', 'public, max-age=300,s-maxage=600')
tất nhiên chỉ set cho HTTP/GET hay app.get

public: truy cập cache content ở trên server, nếu là private thì chỉ truy cập ở phía browser
max-age: thời gian cache tồn tại ở browser 300s = 5p
s-maxage :thời gian cache tồn tại ở cdn 600s = 3p




///////////////////DEPLOY
firebase deploy
nó sẽ deploy cả functions lên firebase function (dynamic hosting - hosting app node js backend)
và firebase hosting lên hosting (static hosting - hosting cái app ở pblic lên )


Hosting URL: https://umasterbackend.web.app
Functions URL: https://us-central1-umaster-resourse-page.cloudfunctions.net/app

front có thể lấy đc function do định nghĩa sdk và lấy firebase.fucntions nên hoàn toàn gọi các hàm đc















